{
    "basics": {
        "Hello, World!": "你好，世界！",
        "Variables and Types": "变量和类型",
        "Lists": "列表",
        "Basic Operators": "基本运算符",
        "String Formatting": "字符串格式化",
        "Basic String Operations": "基本字符串操作",
        "Conditions": "条件",
        "Loops": "循环",
        "Functions": "函数",
        "Classes and Objects": "类和对象",
        "Dictionaries": "字典",
        "Modules and Packages": "模块和包",
        "Input and Output": "输入和输出"
    },
    "coding-for-kids": {
        "Starting Out": "开始启程",
        "Movement with Functions": "带有功能的移动",
        "Collecting items": "收集物品",
        "Pushing objects": "推物体",
        "Printing on screen": "屏幕打印",
        "Building objects": "构建对象",
        "Apply what you've learned": "运用所学"
    },
    "advanced": {
        "Generators": "生成器",
        "List Comprehensions": "列表推导式",
        "Lambda functions": "Lambda 函数",
        "Multiple Function Arguments": "多个函数参数",
        "Regular Expressions": "正则表达式",
        "Exception Handling": "异常处理",
        "Sets": "集合",
        "Serialization": "序列化",
        "Partial functions": "偏函数",
        "Code Introspection": "代码自省",
        "Closures": "闭包",
        "Decorators": "装饰器",
        "Map, Filter, Reduce": "映射、过滤、归约",
        "Parsing CSV Files": "解析CSV文件"
    }
}